唔好掛住圍爐，我哋文宣唔夠，黎明都要有焦點

唔好再同我講贏到趴街，
民意歸邊嗰啲
香港人善忘唔係第一日既事

依家調查已經有
四成人
覺得示威者要對暴力升級負責任

政府同建制派就攞住個機會不斷做選舉工程同打民意戰

文宣啊！
文宣啊！
文宣啊！

黎明行動去到曙光旭日
有冇發覺除左擾民之外
其實冇好大實際功效？

唔搞狗
唔搞狗竇
唔搞狗官
等班狗繼續射tg污染香港
封路搞唔到班有錢人（市照開 樓照升）
個市第四第五日冇跌過
愈黎愈多人鬧塞鐵

到最後反而搞到普羅大眾

再用同一方式打多7日好多人會厭倦
佔中就係因為咁死
補選就係因為咁死

唔好同我講歸曬邊嗰啲

今日民賤聯主動出黎清rb
就係做緊選舉工程
政府繼續區選
就係證明佢哋覺得有勝算
選舉係以人頭計，唔係喺中環好多人拍手就代表夠

中環區不嘍就輸選舉
依家仲搞埋其他區

話區選冇用嗰啲
區選就係表達民意基礎
唔係打咗咁耐就想咁樣打爛下話？
每一役都要贏

三罷可以繼續做，但係唔該俾人覺得三罷有用先得
冇人會鍾意俾人逼做任何嘢

黎明要聚焦、
擾民要最低化、
文宣快啲同我刷，
民心永遠係唔會夠。

每一役都要贏
文宣！！！

話我左膠撚民意撚散水撚既請睇以下：

點解成日講民意對場運動咁重要

自推一陣

Push

小心比人話休息撚

除左三罷，整番個18區二噁英聯展
branding一下「開花」，同時教育下市民仲好
有大專chem手足幫手更好
文宣手足同時重組連儂牆
有黑警搞事一齊屌走，佢放tg正中下懷
和理非勇武一齊抗衡藍絲清場既風向

文宣參考：
【全圖】催淚彈 二噁英 禍必及妻兒？

真實圖：全世界文宣集中戰線 - 二噁英

「二噁英」極有用！快啲重啟長輩圖戰線

「二噁英」突發，我老母D藍屍群組開始流傳長輩圖!

【招人】二噁英民間清理大聯盟

文宣圖「政府答應五大訴求，才是回覆平靜的最快方法」

幫推
幫下星期搵個目標

塞完鐵塞完隧
周圍清潔下黎表達對亂射tg滅族嘅不滿

推

我唔理 根本好多人到宜家就打仗打上腦 連最基本既輿論都唔記得刷

幫手推，唔可以當自己贏硬